self taught developer 入黎

唔係computer science degree 既你地可唔可以分享你地做左d咩令你地入到行？

咪自己上網學，學到咁上下出去搵直到搵到為止

係咪見到jobs requirement 寫住require computer science degree 都照apply ？見份份都要IT/CS related

apply左先，佢點睇係佢嘅事

不過我就design 轉dev 本身識人介紹

明白，我係主要係thru Udemy學，學緊web dev ,有邊online resources 係好架可唔可以推介下？

可以試下自己做下d project 仔，到時present 下，俾人見到你都有d sense，如果唔係冇學歷冇經驗好難搞

我都係udemy學，平靚正
可以試下freecodecamp， 成個course唔駛錢

得閒去reddit碌下穫益良多
仲有睇多啲docs

Thx ! ! 諗緊報唔報Udacity 個d nanodegree 但好拿利

建議論下玩code war

我個degree 都唔係computer science.
comp eng 個類

上到職場都係邊學邊做。

個人唔主張嘥呢啲錢
有時間執靚個portfolio罷啦

Thx巴打 ！有聽過呢個幾出名下

Thx 巴打！ 唉感覺self taught 呢條路好似係外國先多d機會，香港地冇mud

際遇都好重要
加油啦

跟住哈佛條list讀 ＋ 實戰
利申，入左行先慢慢學

唔一定嘅，最緊要plan定自己條path想點行，同埋幾時要做乜

利申：Management學位畢業，而家做緊IT Security Analyst

咩list ? 佢有 online course ?

我見得CS50 想問你個個係咩list?

跟住D keywords 慢慢Google, 我個人就唔鐘意睇lecture 片，講得太慢又冇implementation.

揀一隻language,跟住d cs theory學先會學得好

萬分感謝🙏🏻